琴日普巴sir咁好技術咁好波，擺明唔撚妥摩連奴

琴日普領隊要腳法有腳法，有靚傳送有靚傳送。之前hea撚住黎踢，而家帶領普sir朋友隊提升另一個層次。
真係擺明好唔妥摩連奴

第一場坐正教練位 係要踢得好d

永續普巴sir
取代費格遜legend地位